憑自己正風向！！！Twitter 戰線！！！向世界文宣！！！

仲諗緊今日剩係提trump 岩唔岩？仲諗緊國際會唔會風向轉曬？仲諗緊今日努力會唔會白費
唔好諗啦，你可以憑自己令Trump Rubio Pelosi 國會都知道你既想法

就係上twitter 留言同share post 啊！！！！！！！！

一直是一個人 ching 既post

已經提到好多外媒已經有留意今日遊行，我地齊齊係各大新聞post 度留言

傍觀 ching 既post

裡面有好多有用資料

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter: